ian is bored

🐅

🐽🐽

我想試下

試wt

想食你隻豬

一早冇左

想試屎眼

咪就係屎眼 我係青頭 但唔係處

Fan letter勁正

想試口

係咪gay甜故？

Go141

寄嘢比佢哋個啲

試食零食都正

散咗好耐

....